國泰可以抖抖，澳門接力

清門人

澳獄

有啲似舊時嘅調景嶺

澳門唔係一早超越香港㗎咩？

衰過清朝

因航可以抖一抹

因澳

再嘈下年派夠兩萬

有無人知邊個踩親因報條尾

同問

想知

成個市嚟屌
究竟邊個衰咗

係咪唔俾記者入境啊

港因碼頭
港珠因大橋

你班港狗又想踩低禾地澳門人

抵啦

揾到新目標，因航抖抖先

X3

X 4

召喚澳門狗JR

似

因狗

留名食花生

因航駛唔駛送個生果籃俾因澳慰問下

因門

因航 消防 郵政可以抖吓

因航 因防 因郵發來賀電

衰過清朝

方丈份人好小氣

人間地獄

因間地獄

2017年11月30日
衰過清朝 澳門海關 不懂執法 不分黑白

2017年12月03日
金沙中國旗下澳門巴黎人酒店今年四月爆出退伍軍人症，原來至今仍未完全解決，反映澳門政府管治差、權責不清，衰過清朝。

2017年12月05日
近期澳門海關連環爆出管理不善醜聞，惟當局仍懶理批評，遭外界炮轟官僚、水平低，「衰過清朝」，事發多時對事件都全無交代。

2017年12月07日
澳門政府管治亂象叢生，衰過清朝。單是設計費用便達逾兩億元公帑的離島醫院一拖六年，至今仍未有圖則，完工遙遙無期。

2017年12月08日
管治亂象 衰過清朝 澳門勢爆出「歐文龍第二」

2017年12月10日
筆下風雲：衰過清朝豈無因

因~因因因~因因因 我畀碌蕉你含

成個page都喺度屌因澳

其實「衰過清朝」即係點解

同問，完全唔明，不過又覺得好好笑

因為海關不懂執法不分黑白而衰過清朝的澳門

衰過清朝
笑撚死

衰過清朝係咪即係明朝

衰澳